之前台灣殺人個大粒墨去左邊

盜竊罪坐緊？

殺完人真咩事都無

去左華明

好似真係一d事都無
估計佢十年之後會好似日本某套電影咁出本書"我就是殺人犯"
香港真係一個好神奇地方, 人地電影先會發生情節香港現實可以發生

冇事啦，香港法律，得啖笑啦，人地真係智慧型罪犯啦

係荔枝角收押所

港台之間冇引渡就話香港法律得啖笑

其實。。。邏輯上一向都可行
不過殺完又揚左就係佢
而家係時候撈番港人台灣失蹤名單出來

唔敢出來？

佢係香港係一等良民黎架

程序有bug